連登聽聞好多股神

咁耐仲未有啲你問我答post既

真係有